[支那狗夢想世界第一]柯潔稱多次夢到自己反勝AlphaGo

排名世界第一的中國九段棋手柯潔日前以0比3慘敗給人工智能程式AlphaGo後，便飛往南韓參加LG杯世界棋王戰。他今日接受韓媒採訪時透露，在「人機大戰」後他曾連續喝酒9小時，僅僅睡了兩小時，卻多次夢到自己擊敗AlphaGo。

柯潔透露，為了擊敗AlphaGo，他曾仔細研究AlphaGo在網上的60連勝棋譜，惜未見成效。而在上周六最後一局「人機大戰」後，他想到自己沒能發揮得更好，導致了完敗，太難過了所以留淚。

另外，柯潔又稱，上周六連敗3場後，平時不愛喝酒的他，在古力等前輩棋手陪伴下，從下午6時便開始喝酒，一直喝到翌日凌晨3時。由於他當日凌晨6時便要坐飛機趕往南韓，故他只睡了兩個小時，但他卻夢見自己戰勝AlphaGo，笑稱︰「雖然在夢裏贏過，但現實中是全敗，很傷心。今後估計也會經常夢到。」

取消資格

老友看見我 也會驚訝
平日杯酒不沾 今晚總喝不厭

其實一個咁蠢嘅人點解可以成為圍棋高手

因住又比大中華膠同五毛圍你，話佢咁都係人之常情

人類最後希望

佢只係喜歡亂講野, 但唔係蠢

正如 菲律賓果個總統都成日亂講野, 唔通又代表佢蠢咩

睇得出佢真係好灰

悟空~ 發夢無咁早...

垃鳩圾

首先，佢係蟲唔係人
第三，佢講得出呢番說話連人既尊嚴都無埋

做咩「情有可願」論班人唔見晒
收完人工拍拍屎忽走左去?

佢痴q左線呀

其實第一場輸4 分1 子除仲唔夠咩，要贏而家個alphago 應該冇咩可能架啦，輸少當贏啦

一個係世界癲峰的人
輸左個種失落感 好正常

抵死，之前認叻

佢同完alphago打完同番人類係咪應該冇對手？

頂

不如叫alphago phone in安慰下佢